@ΑΙΩΝ ΙΒ'. - ΑΝΝΑ ΚΟΜΝΗΝΗ κτλ.- ΤΟΜΟΣ 131 - 132 {p 510}

ΑΝΝΑ ΚΟΜΝΗΝΗ
(1083+ 1143 Μ.Χ.)
Σημειώσεις ιστορικαί καί φιλολογικαί περί αυτής λατινιστί. 59.
Σύνταγμα σύν θεώ τών κατά τόν άνακτα Κυρόν Αλέξιον τόν Κο-μνηνόν ποιηθέν παρά τής θυγα-τρός αυτού Κυρίας Άννης τής Πορφυρογέννητου τής Καισα-ρίσσης ό καί εκλήθη παρ' αυτής Αλεξιάς, έν λόγοις ή βίβλοις ΙΕ'.
Προοίμιον.   80-88.
Α'. Λόγος Αλεξιάδος. 89-176.
Β'. Αλεξίας.        176-248.
Γ'. Αλεξίας.        249-324.
Δ'. Αλεξίας.        325-376.
Ε'. Αλεξίας.        376-440.
ς'. Αλεξίας.        440-528.
Ζ'. Αλεξίας.        529-600.
Η΄. Αλεξίας.        600-649.
Θ΄. Αλεξίας.        649-693.
Ι'. Αλεξίας.        695-775.
ΙΛ'. Αλεξίας.        785-869.
ΙΒ'. Αλεξίας.        869-932.
ΙΓ'. Αλεξίας.       932-1020.
ΙΔ'. Αλεξίας.      1029-1109.
ΙΕ'. Αλεξίας.      1109-1212.
*Γλωσσάριον είς τήν Αλεξιάδα τής Αν-νης. 1211-1236.
*Σημειώσεις είς τήν Αλεξιάδα. 1236-1244.

ΠΡΟΣΘΗΚΑΙ ΕΙΣ ΕΥΘΥΜΙΟΥ ΖΙΓΑΒΙΝΟΝ
Εγκώμιον είς τήν αγίαν Ζώνην λατιν. 1243.
*Πίναξ είς Αλεξιάδα λατινιστί. 1251.
*Πίναξ ευγενών, Γάλλων, Νορμανδών, καί Λατίνων υπό τής Αννής εγκωμιζομένων. 1281.
*Πίναξ γεωγραφικής είς τήν Αλεξιάδα λατινιστί. 1185.
*Πίναξ αξιομνημόνευτων λέξεων έν τή Αλεξιάδι αναφερομένων. 1289.
*Πίναξ αλληνίκων λέξεων έν ταίς σημειώσιν εξηγουμένων. 1295.
*Πίναξ συγγραφέων έν ταίς πρός Άνναν τήν Κομνηνήν σημειώσεσιν επαινουμένων καί εγκωμιαζομένων. 1299.
*Πίναξ τών περιεχομένων έν τώ εκατοστώ τριακοστώ πρώτω τόμω λατινιστί. 1037.
Τέλος τών έν τώ εκατοστώ τριακοστώ πρώτω τόμω.
  

ΘΕΟΦΑΝΗΣ ΚΕΡΑΜΕΥΣ ΕΠΙΣΚΟΠΟΣ ΤΑΥΡΟΜΕΝΙΟΥ
(Περί τό 1140 Μ.Χ.)

ΤΟΜΟΣ 132

ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΑ
   
ΟΜΙΛΙΑΙ
Σημειώσεις περί αυτού καί προοίμιον λατ. 9.
Θεοφάνους τού Επίκλην Κεραμέως ομιλίας είς ευαγγέλια Κυριακάκαι είς εορτάς τού όλου ένιαυτού.
Α'. Είς τήν αρχήν τού ινδίατου, ήτοι τού νέου έτους. 136.
Β'. Περί τής παραβολής τών μυρίων ταλάντων. 161.
Γ'. Κυριακή πρό τής υψώσεως τού τιμίου καί ζωοποιού Σταυρού. 173.
